懷疑會員(肥絲大隻 21423)係一個AI嚟

每次有人開po有錯字
都會見到佢
仲要係頭幾個comment
好似咁
————————————————————————
寵人真係唔好養狗

LIHKG @ Android
樓主都補咗錯字仲睇唔到
應該係程式缺陷
————————————————————————
歡迎討論

乜仲有人未block佢

(笑)

使下佢係米ai先
我岩岩自慰圓 高潮左

點解可以咁得閒。咩po都回到

你估好似你咁要返工咩
唔比人地靠政府養咩

吾系甘牙圓米左使岩岩

肥絲老師，應該係敗筆唔係敗北

Reddit真係有類似既bot

挽到距bug左拉

你自己都講左敗北係落荒而逃
你句野想表達作者寫句雖然生動有趣
但一堆錯字 美中不知應該用敗筆

吾系甘牙

厲害
俾人串即刻搵典故
AI真係AI

肥絲你識唔識捉圍棋

晤係真係bug咗啊

咁尹志平呢